遠攻手足同我入撚哂黎 (代前線友Post)

3個幾月扔撚左咁耐咁多次野
講左十萬次扔乜尻都好
行前d先扔呀
唔識扔就咪撚扔
扔唔到狗扔中手足做乜尻
唔識扔又想扔就去海邊汁石仔練
咪撚左再tk呀

做法不完美 可接受 要改善

自推

pushhhhhh

可以參考下

推啦

再自推

推